1) Создание или обновление пользователя (Создаю в базе записи подразделений и бюро в случае их отсутствия)
     * По номеру подразделения определяю есть ли уже такие в базе -> если нету то создаю новое подразделение
     * По номеру бюро определяю есть ли уже такие в базе -> если нету то создаю новое бюро

2) Обновление пользователя (Обновляю в базе название подразделений и бюро в случае их изменения)
     * Сравниваю название подразделения пользователя до обновления и после -> если разные то нахожу в базе подразделение и меняю его название
     * Сравниваю название бюро пользователя до обновления и после -> если разные то нахожу в базе бюро и меняю его название

3) Создание пользователя (Включаю новых пользователей в их подразделения и бюро)
     * По номеру подразделения пользователя в базе нахожу запись подразделения и включаю в неё пользователя
     * По номеру бюро пользователя в базе нахожу запись бюро и включаю в неё пользователя

4) Обновление пользователя (Перемещаю пользователя по подразделениям и бюро в случае их изменения)
     * Сравниваю номер подразделения пользователя до обновления и после -> если разные то нахожу в базе подразделение пользователя до обновления и
       исключаю из него, далее нахожу в базе подразделения пользователя после обновления и включаю в него
     * Сравниваю номер бюро пользователя до обновления и после -> если разные то нахожу в базе бюро пользователя до обновления и
       исключаю из него, далее нахожу в базе бюро пользователя после обновления и включаю в него


Исходной информацией является таблица в сторонней базе **mv_employees_admins_groups**

Она представляет собой следующую структуру

| login | email | full_name | personnel_number | number_department | title_department | number_subdepartment | title_subdepartment | employee_works | groups | hash |
| - | - | - | - | - | - | - | - | - | - | - |
| ivanov | ivanov@mail.ru | Ivanov Alex | 00001 | 100 | Dep #100 | 10 | Subdep #10 | 1 | group123;group124;group125 | 5645623432 |
| petrov | petrov@mail.ru | Petrov Mike | 00002 | 100 | Dep #100 | 10 | Subdep #10 | 1 | group285;group124 | 122435232 |
| sidorov | sidorov@mail.ru | Sidorov Tom | 00003 | 100 | Dep #100 | 20 | Subdep #20 | 0 | group285;group124 | 12545213 |

